[親生仔] Google Pixel 討論區 (51) 5仔到貨啦

Pixel 5：
Just Black

Sorta Sage

Pixel4a 5G：
只有Just Black

Google Pixel系列行貨問題
Google現階段未有對外公佈香港行貨消息, 各位有興趣巴打, 請自行尋找渠道購買。

Google Pixel 4 / 4XL Motion Sense
因地區問題 , 香港暫時用不到 , 有需要請自行root機開啟 , 承擔風險

實用連結:
Factory Images for Pixel/Nexus Devices: (需要 Unlock Bootloader)

OTA Images for Pixel/Nexus Devices (不需要Unlock Bootloader)

回帶

#50
#49
#48
#47
#46
#45
#44
#43
#42
#41
#40
#39
#38
#37
#36
#35
#34
#33
#32
#31
#30
#29
#28
#27
#26
#25
#24
#23
#22
#21
#20
#19
#18
#17
#16
#15
#14
#13
#12
#11
#10
#9
#8
#7
#6
#5
#4
#3
#2
#1

新手注意：

Pixel機主要分：flagship 同 mid range, 個名主要用a黎分
flagship: pixel 3, pixel 4
mid range: pixel 3a, pixel 4a

Function, Spec
flagship: 以pixel 4為例，雙鏡，flagship soc，ip rating(姐係防水防塵），玻璃背，wireless charge
mid range: 會比flagship差啲野，主要係單鏡，mid range soc，冇ip rating，膠背，no wireless charge

買：
香港仲係冇行貨，所以你主要買嘅方法只有上網或者等水貨佬入香港

上網：美馬，英馬，b&h
香港水貨：先達嗰類啦，自己睇彩數

上網買要睇ship唔ship香港，google store就好多時都唔得，集運都ban

Pixel版本：
主要分unlocked同carrier，香港一定係用unlocked，carrier係要用指定電訊商嘅電話卡

Google pay/root嘅問題：
google pay喺冇root機嘅情況下係冇問題
有咩情況要root: 想用一啲limited function，姐係pixel 4 motion sense喺香港唔用得，想break呢個limitation就要root機，但root左之後google pay好有機會用唔到，仲有銀行app都用唔到

保養：
話明水貨就當然香港冇得保，除非你自己寄返去美國

購買指南：
同平時上網買野一樣，揀完入地址比錢，跟返上面嘅information去買，最最最正路喺美馬b&h買嘅，佢會寫送唔送香港，直送就落得單，揀返unlocked版就得

請注意：
唔好用 VPN 係amazon 買嘢，有巴打俾amazon連lock兩次account

唔關顏色事 我係綠色

lm

巴打一野洗到1001

推快啲好，多啲嘢睇

but見到個topic就想屌amazon

屌Google無行貨好過啦，屌到Amazon下年唔送香港就屙拔甩

已經美馬4a同5都開始唔送香港

買左5既有冇review

咁係因為唔係sold by amazon啫

屌到佢回水啦 priority

用緊ip7+想換機 諗緊ip12m定pixel 5好 都係一樣價

3a用家諗緊轉唔轉5

我上個po差唔多最尾幾頁有講過下

因為早幾個post有人屌出貨遲

其實我覺得係因為送香港運輸成本高過本地出貨

香港拎黎衰,當初人地黎開亞太區SEVER
班仆街政府尻官坐地起價食人隻車
呢家重仆街,玩撚到成個國際都割香港
都唔明點解香港人重忍得到班尻官

DHL原本都係話21號送到， 但我改咗喺樓下7仔攞唔知係咪都係21號有得攞

要睇DHL改既程序複唔複雜
有機會hold起件野 幫你改完先再ship
不過應該唔大影響

香港嘅政府但做嘅所有決定都唔係以香港市民為出發點

岩岩留意到原來得美版先冇內置北斗
[US]
GPS、GLONASS、Galileo、QZSS
[ROW]
GPS、GLONASS、Galileo、QZSS、北斗

US

UK

反正依家英馬美馬都唔直送香港
都係疊埋心水訂美馬算

買4A 5G定 5好呢

5 announce左？

坐咗幾耐？

垃圾冇電機

Departed Facility in EAST MIDLANDS - UK

買美版啦 CE mark都無

英版內置北斗真係不了
自動送中

等 blk fri

英版送緊黎 CANCEL唔到

個北斗係唔係要用特定支那maps app先會用到?
例如Google maps就會用返gps

細電冇手指

講到香港人 可以唔忍咁 拎支槍指住你個頭 叫你用大哥大都仲得

英馬應該聽日到

諗緊賣左佢買過美馬算

點解

Amazon 星期六日係咪唔做野
星期五停左係 dispatched 無郁過

裸跑開，應該睇唔順眼個MIC

依家有咩方法原價買到pixel 4a

我都諗緊賣唔賣 原價連運費益巴打算

巴打綠定黑

綠 不過我28號先到

有冇防窺mon貼推介下

search咗其實除咗OG Pixel之外所有non US ver Pixel機都有內置北斗

明明無係支那賣，點解要support北斗

北斗同其他衛星唔同既地方係北斗係雙向既
即係除左你手機主動發射信號去北斗 亦可以北斗主動發信號去你手機
即係第日唔洗出飛行服務隊都可以知你係邊
至於需唔需要你俾權限先收發到信號俾北斗 中國既野我就唔夠膽試啦

同iphone 一樣

美馬仲有無集運係用到
講到英馬又有ce又有北斗，有d擔心
想退左英馬個部綠色貴少少買返美馬

同支那講權限
你話No, 佢都照backdoor架啦
算啦 都用咗咁耐 而家先知

陰謀論講句 都唔知12港人係咪俾北斗/114 dns陰左

係GOOGLE STORE訂定先囉

試下bestbuy, B&H

美馬用唔用到Buyandship?

見有得訂但release date 係29號

美馬都得

用轉運囉比多廿幾蚊
又要懶又唔想比錢真係幫你唔到

咩網有，我見amazon冇貨，都係得啲炒價

點會冇，用美國地址睇$350

原來要轉地址先睇到，唔該哂！

為咗安全同私隱最好自己刷rom，所有巨企都係信唔過
例如lineageOS/CalyxOS/GrapheneOS

希望呢到巴打收到p5 之後會有包膠

追POST

唔係，係睇運氣，我14號dispatched咗之後就冇郁過

上到DHL就快好多

我懷疑佢係priority果d係priority出DHL單先，之但係d貨越擺越多運唔切去DHL送，之後就變咗last in first out，我件貨變左係倉底有排都運唔到去DHL手上

岩岩問左amazon uk 幾時年出貨，我係前兩日訂嘅，佢話佢地out of stock，未知幾時會返貨，佢果邊只係見到soon

總之就係睇運啦
standard priority冇分別

之前係英馬買4a 幾日就到
同時落單求其買嗰個case就成兩個禮拜都未到
明明見到已經到咗香港, 但成個禮拜冇郁過
ecms呢間乜柒速遞公司嚟

HK shop selling around 6500, is it reasonable?

Apex?
我個mon貼係佢運 隔咗4日冇update

no

無pixel 5 bumper case賣

掙扎緊4a定5

想問下nest audio可唔可以連埋電視soundbar 一齊播？

買4a等下年6

DHL去到德國之後係唔係香港

對 德國係dhl 既hub

都係去到德國

我都睇緊呢間喎，仲要平咗咁好。佢叫我落訂唔係隨時俾人買哂，但我冇咁做，都係想直接買現貨。

我見佢有現貨真接同佢買左部

重係 dispatched

有呀，但星期六日唔開，所以佢話唔訂星期一可能冇，不過我個人就唔鍾意係啲小店落訂。

支持下黃店啦

same here

已回水

聽日仲有貨咪幫襯下

變返standard?
congrats

唔知佢啦 還掂都咁慢 做咩要比果兩舊水

嗰到有冇貼同case買? 買到想即刻用但唔想裸機

得機

你買咗咩色

12個手足點會開電話 甚至帶電話？

佢地梗係乜都扔低晒啦 點會帶電話....

LEIPZIG，應該同一班機

確定買4a
黎悔咁遲落決定

us amazon 1.06lbs

點解唔買4a 5G既？純好奇

感謝巴打

LM

聽朝到唔到到

4A 係因為美馬冇貨所以要轉運定係因為直接cut左？我用App 睇連部機都搵唔到

18鐘左右 根據Germany -> HK飛機時間

覺唔覺pixel條產品線啲定位應該要執執佢
3A/4A/4A5G suppose係低階，但係4A5G同5嘅硬件同價錢又差唔多
下年出5A可能又係同5差唔多級數
同埋點解4A5G點解唔叫5A呢

3a, 4a 中階喎
你知唔知咩係低階 search下Android Go先

點答你

如果6仔冇custom SoC 諗緊上4定5好

「相對」低階囉ok?

等我又問佢先

呢個ok

江湖傳聞：
4a係真係屬於a line既
而5同4a 5G原訂應該係5同5XL
但武漢肺炎搞到4a發佈遲左
google又推斷pandemic之下啲人消費慾應該冇咁高
結果最後就變左而家既4a/4a 5G同5啦

但訂左無貨又要比錢?

不過我見5仔都搞到班YouTuber好頭痕
個個都心諗點形容佢好呢？mid flagship? light flagship? premium phone?

係 都唔知件貨係咪俾佢食咗

試下問

我覺得5其實應該叫5A
下年出部CPU升級+大mon嘅叫5就fit晒

人地擺明玩新定位
中階價 旗艦享受

咁樣好難取捨. 等又唔知要幾耐, 啲錢又hold住左. 退錢又唔知幾時先退到.

有無15號訂左嘅巴打出左貨？

Delivery date pending

你訂咩色？
我 Preparing for Dispatch咋

綠色

same

Just asked
Amazon CS: If you don't receive it by the 22 October and there has been no updated tracking. Please let us know.

等吓啦，Amazon個網站本身有公告話要耐啲時間送貨

Are all Pixels can't get VOLTE enable without root?

如果用集運番香港，有冇邊間比較好？

唔送好耐了 美馬自己定 唔到我哋揀

訂咗黑色都係同一個status

用BUYANDSHIP係咪最好?

in hong kong, yes

pre order埋美版
EU版無巴打接收我就等佢送黎果陣reject order算

利申第1次用amazon , 佢咁樣係冇貨?
我10月13號落買, 大約要等幾耐送香港? 謝謝

佢賣美版定英版??

巴打你咩意思

你係落訂個刻有貨 之後無左？

唔係sold by google amazon唔想買 唔c服

決定咗bf入4a等pixel6希望有自家u
應該24xx買到掛
bf amazon冇直送就麻煩

好似話呢間野出過咩事？呃人定唔知乜野？ 定係第二間嚟 唔知係咪記憶錯亂

同樣情況
諗緊而家3a升4a

想問下咁多位巴打轉運嘅話平均等幾耐先收到貨
諗緊美馬定畀多啲買現貨 thx

或者pixel 5英馬直送香港 普通同快運要幾耐？
諗緊不如直接屌5
如果做咗伸手黨唔好意思 因為睇之前啲post 冇乜見pixel 5要幾耐

DHL搞咩 去到意大利 HOLD住左

頂唔順MIC

same
英國去德國去意大利
幾時先去香港

睇黎好多機坐緊同一班機，我都係意大利hold 住左

落果時見有貨先落
即係依家冇貨？

啱啱睇DHL tracking, 又轉左depart from italy 喎

屌 跟住又唔知去邊個國家

以前既話由出貨起計都要差不多10-14日先到香港(當然呢個都好取決於佢美國果邊由邊度出貨，因為通常都係東岸出貨，而集運倉通常都係喺西岸所以先需時咁耐)

疫情之下唔知會唔會再耐啲啦就

google係西岸出貨架

我知…

US$200嘅分別

Er...er...

其實個ce mark 真心唔明顯，用緊綠色應你

巴打 呢部係唔係5G嚟？

唔係

CE ok, MIC

雖然係呃自己 但寫埋上黎真係好柒
點解唔見啲台灣人屌嘅

Just checking, does Pixel have always on display like Samsung or Sony which is always on and not just on with notification?

我覺得個定價去到4000先做到Google想做既野 可惜Google壓唔低個成本

點解好似冇人係台灣Google store買咁？有伏？

have

部機遊云歐洲大國

美馬係咪未有番4a 5g貨？
搵唔到（已轉美國地址）

我開始覺得BF amazon 都唔開返直送，而家都冇，何況到時仲多人買

係咪已經無得訂啦amazon唔見有既

補多句 from英馬

真係好多, 我記得仲有個追到好緊

閪客

Pixel 4a 用家兼細機人表示4a係極限, Pixel 5 已經覺得大

但對大機人黎講, 我諗Pixel 5都係細

5仔已到屋企

相+報告

美版deliver on Nov 4-5

清 係第一批英馬貨？

睇足幾個post一律都係揀咩版、有冇貨、點運、追運問題
香港人好慘

上面有位巴打話放eu版，你問問佢啦
而家冇貨，同埋唔再直送

#148

係
買部電話都要咁慘

Review唔該

我覺得係香港人心急姐一日冇update又要追，幾日未出到貨又要追，但明知賣斷晒返貨都返唔切咁滯

21號收貨 米蘭出發仲要去一去東京先 而家係貨機上面

同埋有巴打俾人偷機同送到黎得空盒搞到d巴打仲驚

預計夜晚八點到日本， 同日十點再上機 20號 凌晨兩點三到香港 21號派貨

cls 巴打好勁
點check到航班

你都啱 大家心急用新機

CHECK 米蘭果日有咩機出發就搵到航班編號 之後就好易搵

幾個post前應該冇咩人記得

嗚呀

美馬依加29號先有貨?

而家amazon pixel 4a唔送香港既？

一個post要問幾多次

You’ll need pixel 4A 5G or Pixel 5

英馬都唔送啦？

唔好意思冇追晒啲post

請問各位Pixel 4A 香港用除咗LTE 仲有冇咩大問題？
主要用黎取代用咗3年嘅Galaxy S

大家係amazon買pixel有無試過有問題要return?

唔送啦

用唔到volte, Google assistant主要既賣點功能全廢

有漏請搵人補充

Oh yes 係VoLTE 先啱 唔該巴打

一樣

你都係咁既情況？

係，綠色
扣埋其他野大約 $5100 priority

仲諗緊比唔比多幾百換美馬

原本諗住4a 5g5但要等到11月19先出貨。 咁就買4a算。 結果4a又吾知係咪有貨。 玩謝

其實應該係無貨 只係有人cancel order先會突然有翻

頁頁都 loop 點解唔送香港, 有送香港但咁貴, 英馬599 GBP 咁貴點買, 駛唔駛 pin 番或者加落FAQ 度

我見佢5g 5 真係寫明11月19先出，4a係寫有現貨 in stock play 9 us...

咁係。 一係話out of stock咪再諗下。 咁比哂錢又係無貨即係點

係咪好快出5+

呢個我有印像，堅慘

Hi 有無人要 28號到 綠色 EU 益下巴打
只求車馬費

5仔？

係 我諗住等耐啲要美版

歐版同美版有咩分別

歐版有CE mark ,made in china ,beidou
自己上網睇下相

但美版5 仔有無CE Mark 同MIC 先?

我都係搵代運買美版算

我係google store preorder咗

無ce maek
應該都係mic
只係無寫出嚟

嗰位巴打，我地餵到埋口喇，咁都比第二個搶左就真係幫你唔到

呢個真 你地唔要我都係reject delivery架咋

唔做炒狗

你比啲時間人啦可能返緊工睇唔到呢屌，搞到做媒人咁

sor 我呢排返工比較得閒 慢慢 大把時間

嗰位巴打，你地兩個有冇緣份就睇你嘅做化喇大好姻緣要好好把握呀

到手了，好興奮

ifan?

咁嘅狀態？
btw屌pre order都要成29號先出，唉

開個CE同MIC黎見大家

HK time?

其實唔係好見到mic

響office差啲大叫

到香港係
到日本係日本時間夜晚八點 日本時間夜晚十點上機

好好J

有冇訂綠色嘅巴打到咗貨
想睇

認真，佢個 spec個價唔似新機

利申用緊4

我用緊Samsung s8 而家轉上p5個feel真係冇得輸

我由HTC U11轉 舊電用左三年得返55%容量

隻綠色真係好神奇，好視乎光源同影相角度
睇啲片/文有時又覺得隻色好靚，但有時又覺得好鬼樣衰

請問巴打esim拎左個qr code之後點activate?

Help this company d電真係好唔掂

有冇可能20號就有

好似要開developer mode先得

呢層我唔識WO

詳細係點

How to activate an eSIM on the Pixel 4

To activate the eSIM, the network carrier will send you a QR code or an activation number.
Go to Settings > Network & Internet > Mobile Network.
Select Carrier and tap on Add carrier.
Select Don’t have a SIM card? and tap on Next.
Scan the QR code.
Select Start and your eSIM number will be added.

咁20號凌晨2-3點到香港 有咁多時間

你㩒個加號應該有得scan, 但都要睇返你間isp

搞掂了， 睇漏左個+號

師兄thanks, 4a有d唔同， 原來禁個+制就得

pin咗都唔會睇

其實我擔心個北斗多過MIC

北斗好多部都有

北斗好似係雙向
不過又真係好多部都有

但係beidou係雙向衛星
有別於gps既單向衛星

iphone 12所有版本都有北斗

去美馬訂啦 29號返貨
唔洗周圍撲

連Samsung S20 FE, Note 20 都有北斗

其實一路都係話電話嘅信號係咪可以大到射上太空，因為一向gps嘅方式係被動咁去提供，姐係gps7×24咁射data出黎，之後我地電話需要用就睇下收到邊粒衛星嘅信號，亦即係唔存在電話send request去gps嘅步驟

英馬平d嘛
反正mmwave又用唔到

sorry, what color was your choice?

sorry again, just read through your posts and it's sage
i'm interested, please let me know your offer, thanks

先平300左右 但要成日留意住佢

請問大家係邊買mon貼同機殼？

岩岩有新消息。走去英馬同佢live chat...我15號買4a到今日都無消息。結果佢話會揾fulfillment center 去跟進我個case...會48小時內回覆我。另外再送多5英磅比我作補償

wow 我都試下先

4a都係我極限，我之前用xz2c

actually, do u know chinese? just wondering why u always use English

但有北斗

咁講既話iphone 應該無人敢用

除左美水 其他都有

但英馬有北斗

其實都係信唔過中共姐

我見過好似過左香港海關

Yes, totally understand chinese, I'm just not used to typing chinese

reddit vibes

WTF 係喎
又話japan

It's just my ability, for me and other foreigners, chinese words are pictures not letters 🤣

我都係
唔知聽日會唔會收到

你地d mon 貼係邊度買 岩岩訂左部5

我都係wo

funny
sorta sage. estimated arrival time 28th
if interested, chat on telegram please

Sure, my telegram is @wilsonfkp

mon同鏡頭貼訂咗犀牛盾 但要11月頭先ship
case喺Amazon US order 咗Spigen 透明殼

香港有冇得買PIXEL個D MON貼 唔想特登訂

今日掃左先達，間間都冇

我見spigen都有出moon貼
係咪淘寶貨嚟

ptt mobilecomm版有勁多災情

大部分的Pixel 5 應該都有縫隙，只是有大有小，

至於是否影響防水，要請google出來說明

屌

咁唔爭氣？！

貨都冇哂，幫襯唔到。

美版無？

想買嫁大佬

我係見之前啲師兄推介犀牛盾所以想試吓 但佢個case實在太柒
Spigen 我喺reddit見過有人講 case係made in Korea 但貼就係支那

thanks巴打

見到有台仔開箱話隻透明貼都厚厚地

D人講到好多問題咁

唔知等到BF/Cyber Monday 會唔會平/免下運費
但又好心急想要

無 詳見#23
[US]
GPS、GLONASS、Galileo、QZSS
[ROW]
GPS、GLONASS、Galileo、QZSS、北斗

咁姐係無得揀

可以sip紙

link?

搞到想買IP12 MINI 選擇困難

Iphone 12 mini 都收到北斗

呢度啲巴打好似無中招

手工差到

HTC

就是htc工藝啊，很熟悉的感覺

有冇5到手既巴打可以睇睇咩情況

巴打幾號訂

有冇巴打用過哩隻mon貼?

有冇巴打有實物 手工如何

買得柒無仇報

但又奇怪，鬼佬世界未見有人提過有gap呢件事

有布人買咗防窺貼介紹吓

睇下Reddit囉

都好似冇講過

一號訂

鬼佬應該唔會太care呢d細位？

講真 如果驗屍咁驗實有瑕疵

淘寶

唔用淘寶呀

我話呢隻係淘寶貨
個seller係支那

sorry, 咁有冇其他推介

有巴打話犀牛盾隻膠貼 但十一月頭先出貨
我都想搵下其他

因為外國無人會/想用PIXEL 5

係咪又係VPN出事

係囉今朝收到 好撚靚仔喎
你哋某啲機唔好彩咋下

用唔到5G

wechat, 中銀, 王者榮耀

btw 部機好靚

淨係呢版都三個支那app用小米算啦

到5g普及之時我估計都起碼出到5a/6
同埋講真，4g都夠用丫我覺得

成堆大陸app

買乜機都冇用

we7 北斗 直接送中

即係一律用唔到香港嘅4G上網，定只係某幾間電訊商嘅4G支援唔到？

香港用到4G,係用唔到volte 喎，同美版mmwave 都用唔到

多謝師兄解答，用咗四五年iPhone，今年iPhone12更新都仲係M額睇唔過眼，決意加入pixel嘅家庭

iOS轉過黎可能都幾難適應下
可能我蠢啦，用左咁多年android你俾部iphone我真係唔會識用

我都想由IPHONE轉黎PIXEL,但日日追POST都見到美馬英馬都買唔到機買到都送唔到香港想轉都轉唔到

用唔到香港5G?!

揾間香港電訊公司入行貨，carrier locked都好呀

有興趣
但想問下EU版機背係咪印咗made in china？

呢度有冇人有買chromecast with google tv

Yes 但有人要左了

係best buy 買左個黎試，但仲係集運度

想買 但唔知用唔用到黃viu rthk嗰啲

Best Buy竟然受集運地址+香港卡

我啱啱落咗 唔知會唔會cut單 但試用匯豐卡 唔得
轉用citi卡先place 到order

Astrophotography 真係J死人

連俾人cut兩次單 想買都買唔到

係，CSL用唔到5G

台版啲字其實好淺色

送唔送到呢啲嘢…睇你有幾努力不懈架啫
想當年部P1係由楓葉國番黎

趁呢個機會學吓點用集運，識得網購年中慳唔少錢

有冇用另一部電話試
會唔會係你嗰區未有5g cover咋

oh no

有提到個gap

但唔買依部又可以買邊部

其實佢果部都好大條gap

嘩

好多又話bam左集運睇黎都係要試到俾人bam先算

試過啦，用S20收到5G， PIXEL5得LTE

應該係水貨問題
唔只Pixel 5 好多韓國台灣機嘅firmware係香港都用唔到5G

勁買到電話就連楓葉國都上埋，想等香港有水貨先買

真係超差

暫時係咪未有消息HK幾時會有行貨?

最怕用多幾個月後個GAP越黎越大

唔會有

光復咗香港就會有

唔駛諗
香港獨立左先諗Google回歸香港啦

屌佢個手工真係超差 唔想中伏

google真係冇次生性 部部都有少少問題咁

定係會唔會咁啱入咗4.9GHz/n79 呢條band
Pixel 5無論英定美水5G都係少咗n79 (香港主要用 n77/78/79)

但如果係firmware問題就唯有睇吓xda有冇高手出module解返限制，不過到時就要用Magisk root機

睇到條gap 我確信傻鳩先買pixel 5

AN機已經無邊部吸引到我 都唔知點算

希望只係n79頻譜嘅問題呀

啱啱我都想cap出黎 你地真快手

信仰大測試

amazon 話28號到，啱收到dhl email話21到

真 信仰大考驗
但佢又甩色又開邊好難搞喎

冇計 一早pre-order咗 如無意外今日就到
求神拜佛give me luck

btw 唔買Pixel已經冇機吸引我

me too 快左一星期

但條友話應該係minority問題

我哋應該有好多人都係呢班機

開完箱就唔用 乜柒都minor

mmWave 就一定唔中先
有冇可能其他band 一條都唔中咁慘

我都冇變，依然話星期四，但而家仲喺李斯特

倫敦直飛21到

唔知4a 5g有無呢個情況呢

我意思係只有少部分人有呢個問題

岩岩買左
未扣錢希望快d到

Amazon 計件野係英國未上機
琴日問 Amazon 話未俾 DHL
DHL 個 email ：The current estimated delivery is Wed Oct 21 2020 by End of Day.

岩岩 amazon update 左上機

好多人開新acc都遇到呢個問題
你跟番佢指示做，然後等佢解lock

我寄普通的 剛剛到咗香港 清埋關了.

有冇人會買nest audio?

都唔知會唔會入水

好似好聲
等多D review出左先

入4a等6都仍然係唔錯選擇

我可能會 部機得返3-4個鐘Sot

接受倒黑色機身
4a 真係無敵

有人話可以用熱風機整走個gap

買 Pixel 切忌考慮太多，英馬美馬有就要放人一博，如果唔係睇住所有巴打都訂到，但自己仲未有就無謂啦

我都係ios回歸，bro係邊度買？

4a 用家表示27xx入手真係抵到爛

巴打邊部轉去4a

iPhone se2，前一部係 iPhone 11pro

4a 就係猶豫咗一日
等到八月尾先收到機

睇返上面ePrice條link，會唔會係中咁n79頻段？係就合理因為pixel唔support但s20 ok，試吓去市區睇吓點。
就咁睇spec似乎HKT/CMHK個5G同Pixel唔係咁夾。

幾多號訂？

唔該我想問吓，我部pixel 4a待機平均1個鐘用1%電，正唔正常？

我每日瞓7個鐘，開埋飛航模式瞓，起身部機冇咗6%電

巴打iphone轉an機係咪要用software過whatsapp history?

yes，我本身買左好耐

thanks
我係好多年前an機轉iphone時用過一次

唔正常
我開wifi 閂data 瞓覺係扣0.5%/h

iPhone轉an要另外一個software

想問上年Black Friday 買pixel 4 平幾多左右？ 難唔難搶？
諗緊好唔好等Black Friday
如果只係平少少，到時搶唔搶到又成問題，搶到應該都有排等送貨

唔該師兄

請問巴打係用邊隻

10月19

開始多人報
不過內文都有話好多都係just black出事

我15號訂 仲未出貨
仲停左係Preparing for Dispatch

DHL改左今日派貨

早d訂好
我計埋集運最快都11月頭
遲下Bf唔知有無平同怕炒車

解答關於北斗嘅問題

真係提早多日 今日派貨

睇睇咩野食電，有冇update?

篇嘢側向話人冇科普知識, 但內文又識得帶頭盔....
加少少新嘢, 上面個答案會唔會變"是"呢?

我都係今日派貨

我估係一個叫taptap嘅gesture control app，而家刪咗佢用兩日睇吓情況有冇改善。

收到了

美馬out of stock 要等29號返貨
可能Google store 都差唔多

Pixel 5? 有冇gap?

係 冇事

pixel 4a. 正常用 頂唔頂到一日

我都收到，有好輕微既gap唔知算唔算

影張相黎俾大家研究下

開閃光燈影

有少少 應該無問題既

即係4a用唔到4G LTE?
我啱啱訂咗部但張sim得4G LTE

個個都就收到，我嗰部都仲未飛

試下壓一壓佢

綠色黎 係燈光下變左藍淺藍色咁

咁型

實物隻色好正，好好手感

用到4G,用唔到香港電訊台既volte, 即係打電話用唔到4G 上網，就咁用4G 無問題喎

用唔用到5G?

轉smartone

15號英森order仲係preparing for dispatch
尋日問cs話佢哋冇貨要等stock，最多等兩個禮拜

本身冇5g plan
今晚試下我呀哥既smt 睇下得唔得

得smartone用到?

隊D膠水再壓實佢

英馬定美馬?

請問幾號買的?

屌 miss咗DHL

我15號買都未有送貨日期

一模一樣。 15號係忌日

你寄去邊先？

中伏。 我都係同一日同一情況。 仲等緊佢confirm letter。佢話送番5磅禮券。

直送香港

好似無GAP

黑色冇
綠色下角有少少 可接受

DHL到未

見唔到CE mark

有貼紙遮住左呀 清

塊膠遮住左啫

又要等解封AC先買到 跟住又遲幾日先有 買部手機都咁麻煩

有點後悔英馬買

on delivery
仲未收到，好心急呀

oh sor

Scheduled for delivery as agreed
我係咁

我係第二水美馬, 十日內收到(我有加錢俾priority)

正到爆(除左有d慢)

如果miss咗DHL要叫佢再送？

有巴打俾美馬lock左兩次account

有冇人訂埋google個手機殼，想睇下好唔好用值唔左40usd

我試過miss咗之後去DHL center攞

正 15號order 部5仔 聽日有機

有無多D用家心得 咁多人拎左機

咁唔同啦
我寄去美國啲集運倉
可能計到日子呱

咩係CE mark? 我冇追post唔知咩 CE mark?

你都係英馬？

你咁快！？我2號order都未有

你指機背下面？ 係有CE mark概

對唔住巴打 即del
我錯鳥

我用普通配送.

Btw 個gap算唔算可接受？
會唔會佢部份批次嘅機出現QC問題

即係點 我幾時有同佢agree過schedule
今日有冇可能收到機？

打電話比DHL約今晚派

我都係15號訂都係未郁過

到時運又耐 又要搶 不

我都係，15號買左綠色用priority寄
仲係無郁過，未dispatch

英馬？ 我13號落 乜都未比我 日期都冇

你第一張相個角位..

買咗咩色

美馬寄美國集運倉

最on9係佢篇野個結論係base on 你部手機既天線大小

反光咋

不幸地係

比擔心北斗嘅巴打

“好喇，係時候入正題。北斗系統雖然係 GPS 嘅 A 貨，但畢竟隔咗三十年，所以中國抄功課嘅時候都加咗少少新嘢，呢樣就係雙向通訊。如果部儀器支援高功率嘅訊號發射，就可以傳送短訊到北斗衛星，在傳送返去地面。

重點係 #如果部儀器支援高功率嘅訊號發射

一般電話太細部係唔會支援咁高功率嘅天線，要支援咁高功率嘅天線部電話至少都要好似八十年代嘅大哥大咁大部（係呀，周潤發嗰部呀）。北斗衛星導航系統支援雙向通訊，唔等於所有終端（terminal device）都支援雙向通訊，所以你部 iPhone 只會單向接收北斗訊號，而唔會將自己嘅位置射返上去，大家可以放心啦。”

收到貨

前面貼左 mon貼，敏感度同喇叭冇咩影響

後鏡一貼用閃光燈張相就變白，己經搣左

p5XL 會唔會有機會出？

我角位都有少少 唔太覺.

on9 Google

喺4a down咗嚟玩
窒到cls

又中箭

類似安全logo黎，港行機好似都會有，通常印喺背面

ce mark係出口既logo
ching追返post啦

係，但都等咗幾日先解封到
❗唔好用OePay mastercard

有呀 thx... 頭先回答咗 , 係有ce mark嘅

嗰類啦，記得陳年g2行貨都有個咁嘅logo,但冇去查實際係咩意思，剩係知有啲地方規定一定要有

歐洲合格認證規定大部分在歐洲經濟區（EEA）銷售的產品，都需要印上CE標誌。該標誌代表產品製造商或服務提供者確保產品符合相應的歐洲聯盟指令、且已完成相應的評估程序。相關歐盟指令包括玩具安全、機械工具等指令。現時約有25條指令要求產品印上CE標誌。

ce mark唔係重點
重點係mic

剩係show到名、地址、信用卡尾4個數字就得

岩
篤眼篤鼻真係慘

fuck them. hell no

咁始終都係second hand

咁呢樣野都無計冇左就唔係mic咩
不過明明之前都轉左vietnam點解又轉返mic

醜樣啊麻

係print喺面 定係刻上去?

但係Pixel 響香港個購買成本加埋時間仲高過美馬本身原價 同樣質素出面個個叫緊3K，我原價都唔使，成盒即刻拎走，好爽

唔係有穿有爛有花其實二手冇乜問題
係抵玩

我部3a都係二手 上手用一個禮拜用唔慣接收，2000蚊搞掂

15號買 仲未出貨

amazon買4a係咪已經無左免運費？

正確d嘅講法 係佢唔寄香港 無你俾錢先寄呢個option
你可以免運費寄去當地集運倉 再寄返香港
或者搵香港水貨

我好好彩冇gap,但係個on9 proximity sensor好煩

買咗綠色定黑色？
我買黑色問cs話會係28號前送到

個時得黑色買

你有沒加錢用AmazonGlobal Priority？

我上去睇個status都係Preparing for Dispatch

Delivery Estimate:
Tuesday, 20 October 2020 - Wednesday, 28 October 2020 by 9:00 pm

都唔知28號收唔收到部機

個運費俾左22鎊嫁

係啊

哇平成1600蚊，好似幾抵等

不過如果pixel 5 今年好賣，應該唔會仲咁正

想問下用緊s10+ 換唔換pixel 5好

你鍾唔鍾意/會唔會用三叔跟機既ui/ bloatware?
你覺得部電話/相機係咪spec高於一切？
你會唔會覺得自己買水貨番黎好麻煩？
你對Google services既使用整合度有幾高？

視乎以上問題你自己既答案，咁就知答案了

但佢今年個定價平過上年
所以唔知仲會唔會減咁多

之前3* 冼完你一獲360
依家再黎多劑 114DNS + auto ping
你覺得直唔接受到? 接受唔到咪quit 3* 囉

CPU雖降級但日常使用速度大致一樣
可以放心轉會

完全不能接受

咁要問佢先知

第一次用pixel
請教下各位，點樣可以改launch入面啲app既順序？

我係pixel5

原生好似冇得改的

強迫症會發作

我部Pixel 5真係聽日先到

跟alphabet咪仲好

用唔到5g?

以前我習慣紅橙黃綠青藍紫咁順序
或者將同一類既apps group埋一齊

睇黎要適應下

pixel 5 到左屋企，一陣返去試機先

不如試下home screen整folder?

好撚葡萄
你哋個個都係今日就有

我已經試咗呢樣
發現到另一個缺點

個例子係咁：
A B D E F C

當我想排 C 去 D 前面既時候
C會取代咗D

即係變咗：
A B C E F D

如果我每down一個新apps，就等於我每次都要重新排過

佢走過歐洲大陸
見佢又去London 又去德國 又去milan
真係想叫個速遞沿途影下相當去一次旅行

本身話21號到，比預期早咗一日

有冇巴打用到smt 5g?
我用xperia 1ii係同一地方用到5g
pixel 5唔得

唔係好明巴打你講乜
home screen folder 可以自己隨意擺位

DHL杯鳩我

我個部都係聽日先到

OH 間間公司都用唔到?

搬新app嗰陣唔係涉入兩個app中間，而係取代嗰個位，原本個app會掉到去最後

咁我排顏色就會每次有新app都要砍掉重排

巴打邊區
我係荃灣區

港島 一早收到

sor我7咗，folder入面無問題，係桌面搞先會

依家1516緊買p5定p4 5g好,
用緊S10+ ,如果p5舍spec高番D就唔洗咁1516

我仲同英馬cs chat緊，話點解preorder 1 oct
prioity shipping會遲過人2,3 oct standard shipping, 佢話會叫special team mail覆我，佢地真係shipping球撚其

叫佢refund

你部US版幾時送

Nov 4-5 去集運倉

我本身都係10月1 standard shipping, 搵cs 話人地2-3號都出緊貨問佢係度搞咩，佢同我即轉priority 即出貨

美馬13定14號用STANDARD運既野已經到左
英馬15號用PRIORITY買既PIXEL 5連貨都未撚出
真係痴撚線

7 號order 佛系等機, 岩岩終於dispatch, DHL 送, 唔知今個星期六收唔收到呢

我英馬1號訂, standard delivery, dhl今朝唔夠11：00送到。

終於轉左做shipped啦

15號訂都轉咗shipped

好似耍緊我噤

Package has shipped
15號買 出貨

請問巴打 台版pixel有冇咩restrict
如果冇我就搵個台灣fd幫我訂 好似平過uk

個殼今日到咗

清水殼咁有咩特別？

冇
純粹share 但未有機

想問有無人知旺角深水埔有無現醒套/貼賣？
部機突然到左
thx!

d夜景相正到呢

pixel 5 機身喇叭同4比差好鬼多

edit過

英馬 4a?

有個白痴問題
美馬有fastest delivery 22/10
咁點解都要等10日以上先收到機？
因為轉運嗰度反而搞得耐？

原來pixel都用到MagSafe個charger，一樣會痴住係機背

pixel 5順唔順？
有冇到手巴打分享下

magsafe support qi
同埋pixel 5金屬殼

MIC唔覺啦
gap呢？有冇

我個4a case都係今日終於到裸機咗成個禮拜有多

只能夠話其實唔係好覺，但係用紙涉係會涉到

英馬 5仔

想問下pixel 5係咪無左3果個鍊住部機下面開google助手呢個功能?
岩岩收到部機唔係好搵到
部機左右邊好好彩唔見有gap
新介面同ipad一鬼樣無左下面三個制
用唔慣都係轉返舊既算

另外想問埋旺角深水埔有無現醒套/貼賣？
thx!

5冇Active Edge

屌咗部4a 希望冇穿冇爛
2k幾自己唔用做孝子機都抵

唔通真係水貨機用唔到5g
本身諗住換機加轉台升級

啱啱check仲係preparing for dispatch
又嘈下個cs先

問咗原來已dispatch
Expected delivery date Oct 24

而家美馬係唔係冇晒貨了？
冇得揀option

no, pixel launcher特色，因為左拉同其他機唔同會冇左條search bar

15號英馬order?
我priority arriving date Oct 28

想換機 但係覺得部5仔又好似唔係好值
但係見佢細機size好吸引 同埋想要超廣角
定係忍一忍手換4a等6
利申 用緊3a

幾錢出？

睇你急唔急多d

新機尋日到手，so far 開心使用中，部機無gap

jm9

唔想要5仔又想要ultra wide angle
咁得4a 5G幫到你

一係S20FE/支那部nord囉

Pixel 3a 仲有冇resale value
可以去邊度放

係呀 15號英馬
不過今朝order details都仲係show緊preparing for dispatch
尋晚又send多封mail話一切in progress，唔知英馬搞乜

各位注意
如果P5 到手朋友 請注意
第一批SHIPMENT 有部份機出咗事

依到好多人都有

我睇曬幾段片
pixel好cute

暫時仲未收到email. 無運送時間. 未收禮券

電話係台灣好似禁運品wo

求神拜佛第二水冇事
對唔住第一水ching都要講句，好在冇衝到

其實點先叫第2水 姐係依加先訂個D?

美馬黎講應該係29號後出機果啲

冇貨然後返貨咪新一水

好似so far都未有人試到用5G

Rip 我係買左黑色 RIP

都係等black friday la, 如果唔係等5a

點屌柒佢
我話好唔fair, 如果standard shipping, 遲我冇異議，但俾prioity既錢出去到頭來人地收貨仲快過我，條氣頂唔順，諗緊屌柒佢full refund, 唔撚要

咁唔關事啦 可能係amazon個system update問題

到時我驚超多人搶

一定啦

根據過往慣例係一定會，同埋就算搶到都唔知要幾耐先番到黎(集運既話)

到了！ 希望冇gap
as small as possible plz

好似話已經放咗？

有巴打搵咗我啦

如無意外都會deal
我原價放

完全冇gap
perfection
手感勁正

正到 呢個第二水？

oct 2 order

車公你係GOOGLE STORE訂用邊個代運 美馬唔撚解我

鐵血巴打當時好似俾Amazon玩左好耐

問下鐵血巴就知

好想快D訂到 都唔知要搞幾耐

恭喜曬 我今晚先有得開箱 好緊張

究竟你地用咩原因，uk amazon依然耍我

我果陣係咁問佢

利申 2號訂應該今日到

我都未出貨 pre order咋 所以唔知佢ban 唔ban

4號買 英馬 仲未dispatch 做乜鳩

到底用唔用到5G

咁誇張 我個間集運雖然都慢 但係半個月多d都到手

美國都未release 何來第二水

香港係咪冇Google assistant 2.0新介面用

係 google 唔知點解出貨極慢

等BF咪第2水

英文先有
你set雙語廣東話+英文都唔得
Google assistant淨係set英文先得

oic thanks

想問下有無師兄知道pixel 4 xl點enable volte?
我成日一打電話就無network 見人講話應該係無開volte

都係當佢單喇叭算

root

下，唔root就無？

買之前唔知咩

無研究過呢啲啊
其實用咗1年岩岩先知道呢樣嘢

呢部放台面播片，你搞大聲d應該會feel到張台喺度震

第一日用pixel咩
motion sense 都係要root埋先用到

呢個我知..所以無視咗呢樣嘢

每隔幾頁就有人問有冇volte
下次可能要加落#2 Q&A

pixel 4a原生桌面個排列，可唔可以調教成每行得4個App？覺得擺五個App太細

如果之前set咗preferred input 係keyboard嘅話記得轉返做voice先
唔係會有bug

好似p5個launcher app有得較
等佢更新俾其他機用

嗰陣我3/9 落order買4a, 幾分鐘後收到email 話lock account, 要跟佢指示上Amazon upload credit card statement

5/9 收到account部email, 話verify唔到(可能我影得樣衰？)，叫我再send多次(直接reply佢個email)

6/9成功解封

當時account部係呢個email address聯絡我：
address-verification@amazon.com
睇下幫唔幫到你，但唔知你主動搵佢受唔受理，有可能得佢搵人 冇人搵佢

系統可以縮放放大，但出到去好難睇同埋顯示唔到幾多隻字，每行5個App真係唔係咁友好。
如果要用第三方launcher，d動畫又冇咁順

P5 launcher

想問下仲有冇咩新嘢可以set？
eg gestures嗰啲

我都係SD左第2次 今朝收到個EMAIL 佢寫到勁似話REJECT 我回信鬧鳩佢

跟住依加等消息

唔覺有提到

Pixel 5 好似跟機有
photos
recorder
launcher
camera
新版app

其中photos/recorder已經出左更新俾舊機

希望4a仔都盡快有啦，然後可以比用家彈性選擇要唔要上面同下面個bar就最鬼正

有無Google Opinion Awards用家覺得呢排少咗任務

係
已有$20+

其實如果有gap套咗入手機売係咪就冇影響？

我賺左四十幾

我即時影到喎

咁就繼續扮唔知啦

用camera 影要等幾秒佢process完 whatsapp先會見到
用whatsapp影就唔會

因為google computational photography

咁係未冇得off左佢? 因為佢都係第一次用pixel

覺

渣㗎我之前特價買埋隻nba2k20

防水

因為p5 冇左Visual Core/Neural Core
所以要等幾秒先process 完

有冇片？

如果佢覺得相機app影得慢
熄咗個hdr+ enhanced就會快啲
熄hdr+enhanced要喺相機設定度開咗個option先
開相機》上面拉落嚟》設定》進階》hdr+ control

之後去返相機主介面拉落嚟就會見到

唔該晒先 我聽日叫佢試下
冇片啊 就係佢wtsapp影完直接停左起個畫面2秒左右咁
就咁影相都正正常常

點解咁多
我咁耐以嚟都係得$13.xx, 越嚟越少survey做

睇相同我果部差唔多

第二個ac$7.80一條survey都試過

l終於到手 邊位無咩問題 個madein支那 黑色唔算顯眼既

其實都有少少gap... 淨係底部

除左恭喜都唔知可以講咩好

對我嚟講 4a 5最大嘅分別就係有冇防水
如果有gap 連呢個優勢都冇埋

但係呢條友好激

google無回應過
我見有人成部飛落去泳池 CLS

有冇邊間用到？

有冇人知邊度有5仔客製化手機硬殼可以訂

15號買已Dispatched

裸機嘅手感真係好正 但真係預條邊會花

會唔會之後叉唔到電架？
之前部pixel3都係壞usb位叉唔到電

咁就唔知喇 我未試過咁樣虐待部機

rhinoshield

15號訂！啱啱通知出貨喇

終於

照去

得半版真係柒到仆街

唔裸機浪費左個背同隻色

又真係。。唔知做咩整個半板 好似pixel 3咁嘅比例仲好啦
睇pixel 4a都正常全版嚟

有冇人買多咗一部

暫時都未搵到一間啱心水嘅其實自己比圖客製嗰啲殼係咪通常都係軟殼想要個普普通通 自己俾圖客製既硬殼都搵唔到

不能認同更多

終支援 5G 但暫未能在港使用
Pixel 5 相對過往的 Pixel 手機，有一個明顯增強的功能，就是終於支援時下開始流行的 5G 網絡，而且 Pixel 5 支援的 5G 頻譜十分齊全，基本上香港現在有用的 N1 及 N78 都支援得到。不過有兩點大家要留意的，筆者發現在身處有 5G 網絡接收的地方，先後插入 4 間有提供 5G 服務的網絡商 SIM 卡，發現 Pixel 5 都未能接收到 5G 網絡，之後了解過似乎是軟件問題，要有待 Google 日後推出 firmware 更新才可以解決到這個問題。另一個就是 Pixel 5 本身並不支援 N79 5G 頻段，一般情況下問題不算大，但如果大家居住在大埔、馬鞍山、赤柱這些「5G 禁區」內，日後當開通了 N79 5G 頻段服務後，Pixel 5 就未能接收到 5G 訊號了

買都唔係為5G嫁啦

雖然咁講，不過有得用點都好啲，希望真係firmware fix到

反而係過多幾個月約滿，要煩下轉唔轉5G plan

mon貼到咗

接唔接受到見仁見智
質素係幾好嘅, 少白邊, 同本身個mon一樣咁滑
黐得好實, 係個cutting on99

會唔會遮咗前鏡啲光？

就係啱啱好遮唔到前鏡, 只係黑色嗰啲位

除左喇叭係幾細聲都唔錯
好左我平時 iphone 開勁細聲

但難保之後都唔會用
我買機就想長用少少嘅
當今代由佢
後幾代都唔支援都幾棘

中国賣家黎嘅

wtf
屌

淘寶野

屌 買咗同一隻
買果陣無諗咁多 search到頭幾個就揀咗

俾佢賺撚到笑
不過我report咗佢

做得好

我見英馬貼好多都係支野，所以搭人淘算

經過左約定既48小時，終於有EMAIL比我：

Standard delivery 15號訂4A, 29號就會到。

美馬都係
根本搵唔到唔係中國舖嘅moon貼

大家有冇4a嘅殼同貼推介？
定去睇實物好啲？

spigen同rhinoshield

日森有spigen

美森都有spigen

spigen貼啲review麻麻地

想搵防偷窺mon貼

同埋原來pixel 2都已經有肖像打光功能
利申等緊5仔ship過嚟

spigen貼MIC

咁得返rhinoshield

portrait light呢個功能真係好痴線，打完落去起碼睇落都尚算自然

好彩揀左隻冇cutout嘅

同問
想買個slim啲嘅
買咗個caseology之後發覺幾厚下
同我舊嗰部5.5吋16:9嘅機唔戴套差唔多大

領域賣唔賣p5

有啲 game 係咪淨係識得用一個喇叭同勁細聲 例如公主連結

遮埋個鏡頭？

係，費時積塵
反正少用前鏡

如果好少自拍，遮埋都冇所謂

睇緊spigen rugged armour
冇tough armour咁bulky
保護性應該好過thin fit
同埋design都ok tough armour太hardcore

btw雖然機未到手，而且都算有信仰
但睇咁多review都有一樣嘢算係認同既
用粒萬年IMX363都出到咁既質素既相
唔知如果用粒再高級啲鏡頭會係點

美緊最高評個張都係貼唔曬成隻mon

我係美馬買左Pixel 5 版spigen rugged armour. 幾好用

有無人用過bellroy既leather case可以review下?差唔多價錢我覺得寧願買呢隻好過google fabric case

Pixel 5 個相機apps 係唔係無得選用HDR+?

我想問下有無人爆過3XL mon 🥲
因為我部響先達買 澳洲機
send email 去問quote 我438aud....
但又怕香港換果啲唔係原廠 又會好快就爆過😅
有無巴絲有經驗🙏🏽🙏🏽🙏🏽

睇下睇下睇到佢由22號deliver變咗23號deliver

美馬得返coral

其實係應該等啲金屬位乾晒先叉，佢防水姐唔代表濕完可以即刻用，始終啲窿位冇野塞住濕左再駁電好易短路

你個窿對唔啱位有少少強逼症嘅我覺得唔係好舒服

以後影相陰陽面都唔驚

其實你呢張係咪4A嘅貼

部Pixel5 用條type C 插去舊的Pixel 2 XL 就file, setting, Apps, 通話紀錄個D全部過曬,幾方便, 連放apps 位置都放返舊機原位,好似iphone 舊機換新機咁,第一次用, Apps 就只限係google play 內的apps

啲人話依張相部5仔都有gap

又好似係

呢啲唔係render圖嚟？

= 係design choice

屌 真係

Google: 屌成班傻鳩我張相咪一早話左有gap囉，當初又唔睇清楚啲而家就喺度瓜瓜嘈

想問你係幾時買 點解我而家睇要十一月頭先送到

The Pixel 5 might suffer from a serious design or manufacturing issue, as several buyers report that the screen's plastic bumper is peeling off of the bioresin-coated aluminum frame. The resulting gap might impact the Pixel 5's water and dust resistance

自己攞白膠漿痴返佢啦唯有

等緊收貨

一陣4 5G又有就仆街

你地打機嗰陣上面條bar會唔會變咗灰色收唔埋次次都要重新開game先得

應該係隻game問題

好幾隻game都有呢個問題，成日都出現

其實你地會點先用到個防水功能

落水都用手機？

似An11問題，Pixel2升咗開始出現

我係某啲 game 勁細聲
YouTube 無事

AmazonGlobal Priority 定 Standard ?
你個delivery status 有沒更新到？

防水功能係for你唔小心跌咗落水或者掂到水而發明
個原意唔係要你專登去同佢玩水

其實會唔會關個under screen speaker事

乜原來你已經買咗機 咁快手

#770
你可以自己搵下先問人囉 伸手黨

好快爆就應該唔會嘅
你邊度都唔會換得返原廠㗎啦
先達佬都係去嗰個網買比你換

你去ifixit睇下有冇得買moon
或者...你懂的網站
其實啲貨都係同一個地方嚟

自己睇住youtube自己搞實係最平又唔驚比人換野 其實唔難
唔好用螺絲批 記得用膠野就冇事

我玩among us有時都係咁
閂game再開就冇事 不過唔影響嘅小bug

人地都無講過係 unibody

我睇下大家有無

犀牛盾得半截買唔落
有無巴打買過devilcase，想問下品質如何？

20號晚dispatched
到今日都係無update
上dhl trucking都係無料

香港水價差唔多6500

standard，好似出咗貨倉。

寫埋投訴信，同佢講冇解釋原因為何不refund prioity, 人地standard都收到用緊，cc埋俾jeff@amazon.com唔知有冇用

巴打你咩情況？ 前晚我live chat查詢完，佢話會幫我跟進，琴晚終於收到mail，同睇到送貨日期

我哋開始清醒 明白google了

我係二號訂，揀咗 Amazon Global Priority, 十四號 status 轉咗出貨後就無再update過記錄....
問cs又話份件喺dhl嗰邊，但係dhl個記錄又係無郁過...
佢仲話十四號會有架啦，無就再cs傾啦...

咁我都唔知邊度出咗事啦....
即管睇下今日收唔收到貨...
收唔到先再搵cs傾

不過人哋個gap又太過分

想知Google點回應

我個部早你一日，但到今日都未有update

巴打想請問下台灣google store可唔可以用香港信用卡

Same here，2號訂，global priority，14號之後無update，問DHL話未收到件，cs話件貨由warehouse 出左俾carrier team，但carrier team未俾DHL，已經叫左carrier team去investigate但未有結果，都唔知係唔係唔見左

有冇收左機巴打試下 4a 應該都work

我冇update唔得
打手 幾時到你買

我好懷疑二號訂，十四號用 prioity 嗰堆貨已經消失咗
個cs仲咁啖定話今日會到....

睇黎聽日可以同cs 講 full refund都得啦

我本身都買左呢個, 早幾日部機dispatch 左手痕睇下張貼評價, 見到由買個陣0 comment 變70 幾個平均一星負評就cancel 左order 番美國amazon 買

我尋日買即日出左貨

我13號訂同你一樣日子送。。

買左p5係唔係送3個月YouTube premium
邊到搞

US only

出貨後就會停咗係Package departed an Amazon facility
Bardon, Leicestershire GB 唔知又要等幾耐

vpn呢？

same
20號dispatched左 到依家郁都無郁過
係美馬買左咁耐野從未試過咁

問cs就話會準時送到
上dhl 個網又睇唔到份件

係dhl個網睇唔到份件先不安
都唔知係唔撚係呃9人dispatched左
但其實根本無出過貨

我都懷疑係
早知就用standard啦

我都用左priority
好少係英馬買野，估唔到會咁

咪岩岩話開始送。 Standard 運送。

而家email屌柒緊佢，英國時間20:00未到香港就叫佢full refund

p5到左嘅講兩句

如果standard都係28號前到 我做咩要俾多十鎊

fake news

bf入4a希望唔會後悔唔入5嚟等6

肯唔肯退比你？

我之前只係叫佢refund番prioity嗰啲錢，但佢耍我話會按照order上既時間到，但我之前係16-19 oct, 但後尾10號左右改左做22 號，都算，以為大家都一樣時間到，點知有好多巴打收左機，仲有啲係after 1號preorder既，你話滾唔滾

英馬真係好垃圾
美馬都未試過咁多阻滯

真係好睇你遇到個咩cs
我講都無講過話要退運費，但係個cs已經話唔好意思直接 refund 咗 priority 運費俾我...

我都開心巴打有機攞同埋有個識做既cs
唉，而家部samsung機會俾呀媽用，hkbn買左部ip俾老婆，老婆部ip7+就打柴，大家一齊攬炒等機用

其實pixel 5 冇wifi 6 所以都幾難用得長

我估今日都應該收唔到機
無論係 amazon uk 或 DHL都係無update status，仲停留喺十四號...
我都唔知我件貨去撚咗邊....
準備定同cs講 full refund都得啦....

我喺amazon us買既殼同mon貼遲過部機訂都已經到咗幾日...
Amazon uk既出貨真係垃撚圾

同樣情況我係美馬都試過
最後係英馬買咗開心使用中
似乎呢啲真係彩數

5G都冇
本身仲諗住換

用緊pixel 3xl，因為冇volte，呢排已經成日打唔到同接唔到電話，估計因為5G，將2G同3G係咁cut

pixel 4都係咁

咁大碌

點解會打唔到接唔到
最多都係聽電話落3g咋喎？

應該2G同3G開始cut

有幾間電訊商包括3 HK用咗部份以往 3G / 4G頻寬改做 5G。

唔想含淚買***

屌咗兩次，只係罐頭回答
I'd request you to please wait for some time your item get delivered.
問係味有其他問題唔知，等啦等啦，睇嚟都冇得救

水貨末日

所以我轉咗Sony

用多兩年先算啦

本來用緊Pixel 1，諗住等5，但係真係買唔落手

請問hsbc app support pixel 5未？

大家用銀行APP有無問題?

其實有d失望 好多機都已經support wifi 6不過都應該含淚買

係官網訂算 美馬唔撚解我

真

HSBC 恆生 Citi都OK

有無人會係美馬買case?係咪過左49us就free shipping?

唔明 點解

唔揀pixel唔揀iphone就得翻sony可以揀
所以今年都買左5ii

水貨用唔到VoLTE，香港電訊商將3G頻寬轉做5G，可以預期會收得差咗

sony部機太長

Ching 我好似都見過你响隔離post我早你少少，買咗1ii

Sony UI宜家接近原生，用開Pixel都唔洗重新適應

玩過***S20，個UI太多嘢

Pixel 5第一次100% fully charged sot
全日4G, 啱啱先返屋企轉wifi

App usage:

點解好似唔夠人核電咁

其實都係長***S20+ 3mm，再窄返3mm，唔係差太遠

宜家應該除咗Pixel，太部份牌子都至少19.9:9

試過HSBC 渣打 東亞無問題

英馬係味可以拒收full refund？14號dispatch等到依家都冇郁，諗住拒收等black Friday

依家仲有咩途徑訂到機
利申：Google青頭仔

用多幾日睇下個adaptive battery幫到幾多先啦

睇嚟你都係read comment青頭仔

#2 置頂

x2

個android system有啲怪我3a佢唔會用咁多電

爬唔掂

愈講好似愈多差既地方

我平時咁用咗一日 好似都OK

#2已經打晒咁滯仲有咩唔掂

呢度連續幾個post都有update點訂機

btw依家已經去到日日唔同玩法，要你自己親身試先知訂唔訂到

依家amazon us唔直運hk??

日日望住英馬都8xx歐，望唔透

已經同英馬講叫佢收皮，佢話我件貨有啲技術問題，話要31 號先得，我滾到不停屌老母，仲話要24小時內覆我

叫佢full refund仲要等，on9 的嗎

咩係技術問題

我back左key, cap唔到，要等email
我諗買左pixel 5 未ship嗰啲就算28 號到，都係欺騙你地

佢就係答我28號會到 叫我放心等

叫佢收皮啦，之前叫我放心話今日必到，叫佢收皮啦

睇黎我嗰部都係會咁...
咁我都係叫佢full refund 算啦....

可能跟本就唔想ship來香港

屌佢老味

我再問佢地點解未有update

Amazon肯唔肯退比你？

用唔慣an機
P5二手賣出去有冇人收

咩色，放幾錢

4000學生自用‼️

巴打, 我啱啱又搵個 online cs 傾完....
佢話份件直頭係lost 咗
佢仲即刻refund 俾我唔使要我等...

英馬

有呀 我都想收

我屌，好撚滾，再online屌柒佢

有咩方法可以將部p5 speaker加多啲低音令啲聲厚啲？而家係好大聲但係太清脆 仲有啲嘈

Google: 跟本個design 係有gap 冇gap 果D QC 有問題

仆街 死都唔解我 買唔到P5了

支持

又預備新PO

快到

[親生仔] Google Pixel 討論區 (52)

4日爆po
5仔威力

#999

90hz好正